點解香港啲偽ABC扮極都唔似

啲偽ABC雖然衣著髮型同講野方式都模仿曬真ABC既一樣
但佢地似乎忽略咗化妝呢部分
真ABC既妝其實好明顯睇得出個分別 就好似呢個ABC咁

ig: clasicovioletta

利申 唔識條女 純粹係ig loop到

好柒 不了

條眉做乜鳩

不了

食完洋腸咪似囉

衰過泡菜妝

外國妝係香港出現會比人覺得好怪同誇張
啲外國人光暗同眉落手重鍾意立體感但亞洲就鍾意柔啲白一白
所以偽abc會因本土口味改一改

啲ABC妝將成個人化到老晒

第二張化到成個懶有生活態度果啲四十歲瑜伽呀姐咁